點樣喺lecture approach 女仔

好多堂都成日見到個女仔 幾有緣想識下 成日坐附近但冇講過野 點先抄到佢牌

冷靜d照下鏡

不外乎上堂聽漏咗point
group project問有冇組未
傾多兩句再問有assignment想對答案
直接約人食lunch

冇assignment 上堂prof又9up
Pj又分好組啦屌 好想完sem前識到佢
屌冇勇氣呀

買花

叻仔

我同frd一齊上堂 冇啦啦問佢借筆好奇怪

搶 professor 支 mic 同佢示愛

保證你當晚幸福賓周